麵神話比我聽hsi會跌到幾多？比個數字黎就夠

報答返送你一箱媽咪麵

先睇2萬5

四萬指日可待

5萬2

升爆了

即係至少有2萬6點

三萬五，收到

28700

多謝麵麵

又要爆升了

橫行緊